<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GDPR Application</string>
    <string name="log_in">Accesso</string>
    <string name="password">Parola d\'ordine</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="phone">Telefono</string>
    <string name="fax">Fax</string>
    <string name="language">Linguaggio</string>
    <string name="ethnicity">Razza</string>
    <string name="medical_history">Condizioni mediche</string>
    <string name="work_hours">Ore lavorative a settimana</string>
    <string name="register">Registrati Qui!</string>
    <string name="enter_your_name">Nome e cognome</string>
    <string name="address">Indirizzo</string>
    <string name="logo_for_gdpr">Logo per GDPR</string>
    <string name="copyright_sign">segno di copyright</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Apri il cassetto di navigazione</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Chiudere il cassetto di navigazione</string>
    <string name="visit_our_website">Visita il nostro sito web</string>
    <string name="click_for_help">Clicca per aiuto</string>
    <string name="contact_us">Contattaci</string>
    <string name="contact_us_background">contattaci sfondo</string>
    <string name="_07527433503">07527433503</string>
    <string name="gdprinfo_outlook_co_uk">GDPRinfo@outlook.co.uk</string>
    <string name="gdpr_application_sheffield">GDPR Applicazione Sheffield</string>
    <string name="gdprappssheff">GDPRAPPSSHEFF</string>
    <string name="forgot_password">Ha dimenticato la password?</string>
    <string name="register_your_account_today">Registra il tuo account oggi!</string>
    <string name="enter_old_password">Inserisci la vecchia password</string>
    <string name="enter_new_password">Inserire una nuova password</string>
    <string name="confirm_new_password">Conferma la nuova password</string>
    <string name="enter_your_new_email">Inserisci la tua nuova email</string>
    <string name="enter_your_password">Inserisci la tua password</string>
    <string name="change_email">Cambia Email</string>
    <string name="update_data">Aggiorna dati</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="please_enter_your_email_address">Inserisci il tuo indirizzo email :</string>
    <string name="information">Informazione</string>
    <string name="faqs">FAQs</string>
    <string name="about_gdpr">di GDPR</string>
    <string name="why_have_i_been_asked_to_get_this_app">Perché mi è stato chiesto di ottenere questa app?</string>
    <string name="change_password">Cambia la password</string>
    <string name="update_profile_data">Aggiorna i dati del profilo</string>
    <string name="request_data">Richiesta Dati</string>
    <string name="hows_my_data_being_used">Come vengono utilizzati i miei dati?</string>
    <string name="about_gdpr_text">L\'Europa è ora coperta dalle più solide regole di protezione dei dati del mondo. Il regolamento generale sulla protezione dei dati (GDPR \\), approvato di comune accordo, è entrato in vigore il 25 maggio 2018 ed è stato progettato per modernizzare le leggi che proteggono le informazioni personali degli individui. Il sito web GDPR dell\'UE afferma che la legislazione è stata concepita per \"armonizzare\" le leggi sulla privacy dei dati in tutta Europa e per offrire maggiore protezione e diritti alle persone.</string>
    <string name="gdpr_employee_text">Secondo il GDPR, i dipendenti in quanto soggetti interessati godranno di maggiori diritti. La buona notizia per i datori di lavoro del Regno Unito è che molti di questi diritti sono simili a quelli previsti dall\'attuale Data Protection Act del Regno Unito del 1998 \\ (DPA \\). La cattiva notizia è che, come regola generale, il GDPR espande i diritti previsti dal DPA, introduce alcuni nuovi diritti e impone sanzioni significative per le violazioni. In sintesi, ai sensi del GDPR, i dipendenti in quanto soggetti interessati hanno i seguenti diritti: il diritto di essere informato, che comprende l\'obbligo per i datori di lavoro di fornire trasparenza sul modo in cui i dati personali saranno utilizzati; il diritto di accesso, simile a quelli previsti dal DPA e comprendente la richiesta di accesso ai soggetti sempre più diffusa; il diritto alla rettifica dei dati che è inaccurato o incompleto \\ (di nuovo simile al DPA \\) \\; il diritto all\'oblio in determinate circostanze; il diritto di bloccare o sopprimere l\'elaborazione di dati personali \\ (simile al DPA \\) \\; e il nuovo diritto alla portabilità dei dati che consente ai dipendenti di ottenere e riutilizzare i propri dati personali per i propri scopi tra diversi servizi in determinate circostanze.</string>
    <string name="what_is_gdpr">Cosa è GDPR?</string>
    <string name="gdpr_and_employee_data">Dati GDPR e dipendenti</string>
    <string name="graphic_image_for_about_gdpr_page">Immagine grafica per la pagina GDPR</string>
    <string name="why_title">Perché mi è stato chiesto di scaricare questa app?</string>
    <string name="faq_about_cd">Scatola di dati per rappresentare la pagina delle domande</string>
    <string name="why_img_cd">Immagine del punto interrogativo tenuto da lady</string>
    <string name="welcome">Benvenuti,</string>
    <string name="why_gdpr_text">Il GDPR (Regolamento generale sulla protezione dei dati) è entrato in vigore il 25 maggio 2018. Il regolamento ha sostituito l\'attuale legge sulla protezione dei dati. Sia i datori di lavoro che i loro dipendenti hanno nuove responsabilità da considerare per contribuire a garantire la conformità. Dopo che la Gran Bretagna ha lasciato l\'Unione Europea, una nuova legge sulla protezione dei dati del Regno Unito garantirà che i principi del GDPR rimangano nella legislazione del Regno Unito. Le organizzazioni devono avere una ragione valida per avere dati personali e i dati non devono essere conservati più a lungo del necessario. Questa è l\'azienda per cui operi per il percorso scelto, aiutandoli non solo a rispettare i regolamenti, ma anche a mantenere i tuoi dati personali al sicuro e assicurarti che tu abbia tutte le informazioni di cui hai bisogno in viaggio.</string>
    <string name="can_t_see_your_question_click_here_to_contact_us">Non riesci a vedere la tua domanda? Clicca qui per contattarci.</string>
    <string name="kept_string">Per quanto tempo vengono conservati i miei dati?</string>
    <string name="del_req_string">Come posso richiedere di cancellare i miei dati?</string>
    <string name="tech_string">Sto riscontrando un problema tecnico, dove posso andare?</string>
    <string name="update_string">Dove posso aggiornare i miei dati?</string>
    <string name="request_to_delete_data">Richiesta per eliminare i dati</string>
    <string name="data_string_how">Protezione dei dati inc. usa i tuoi dati personali al solo scopo di poterti contattare. I dati non sono condivisi con altre parti e non saranno venduti ad altre società. Se una di queste modifiche verrà prima notificata prima delle modifiche.</string>
    <string name="firebase_why_string">" I tuoi dati sono archiviati su un server sicuro basato sulla sala di controllo di Data inc. I dati memorizzati su questa applicazione sono archiviati su database GDPR protetti chiamati Firebase. Admin Abbie Turner di Data è l'unica persona con accesso a questo database. Per ulteriori informazioni su Firebase, fare clic sul logo sottostante."</string>
    <string name="list_of_employees">Elenco dei dipendenti</string>
    <string name="delete_employee">Elimina dipendente</string>
    <string name="contact_employee">Contattare il dipendente</string>
    <string name="send_notification_to_update_data">Invia notifica per aggiornare i dati</string>
    <string name="log_out">Disconnettersi</string>
    <string name="gdpr_application_icon_cd">Icona dell\'applicazione GDPR</string>
    <string name="phone_icon_cd">Icona del telefono</string>
    <string name="person_placeholder_cd">Persona segnaposto per foto</string>
    <string name="firebase_logo_cd">Firebase Logo</string>
    <string name="profile_picture_Cd">Immagine del profilo</string>
    <string name="edit_icon_cd">Modifica Icona</string>
    <string name="email_icon_cd">Icona e-mail</string>
    <string name="facebook_logo_cd">Logo di Facebook</string>
    <string name="twitter_logo_cd">Logo Twitter</string>
    <string name="name">Nome :</string>
    <string name="number">Numero:</string>
    <string name="where_can_i_request_my_data">Dove posso richiedere i miei dati?</string>
    <string name="reg_">Registrare</string>
    <string name="employees">I dipendenti</string>
    <string name="requests">richieste</string>
    <string name="home">Casa</string>
    <string name="profile">Profilo</string>
    <string name="mail_icon">Icona della posta</string>
    <string name="facebook_icon">Icona di Facebook</string>
    <string name="twitter_icon">Icona di Twitter</string>
    <string name="profile_picture">Immagine del profilo</string>
    <string name="list_emp_to_delete_hdr">Elenco dei dipendenti che desiderano cancellare i propri dati -</string>
    <string name="info">Informazioni</string>
    <string name="to_upload_profile_photo_select_placeholder_image">Per caricare la foto del profilo, seleziona l\'immagine segnaposto.</string>
    <string name="company_address">Indirizzo Aziendale</string>
</resources>