<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GDPR Application</string>
    <string name="log_in">Entrar</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="phone">Teléfono</string>
    <string name="fax">Fax</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="ethnicity">Etnicidad</string>
    <string name="medical_history">Condiciones Médicas</string>
    <string name="work_hours">Horas de trabajo por semana</string>
    <string name="register">¡Registrar aquí!</string>
    <string name="enter_your_name">Nombre completo</string>
    <string name="address">Dirección</string>
    <string name="logo_for_gdpr">logo para GDPR</string>
    <string name="copyright_sign">signo de copyright</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Cajón de navegación abierto.</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar el cajon de navegacion</string>
    <string name="visit_our_website">Visita nuestro sitio web</string>
    <string name="click_for_help">Haga clic para obtener ayuda</string>
    <string name="contact_us">Contáctenos</string>
    <string name="contact_us_background">contáctenos fondo</string>
    <string name="gdprinfo_outlook_co_uk">GDPRinfo@outlook.co.uk</string>
    <string name="gdpr_application_sheffield">Aplicación GDPR Sheffield</string>
    <string name="gdprappssheff">GDPRAPPSSHEFF</string>
    <string name="forgot_password">¿Se te olvidó tu contraseña?</string>
    <string name="register_your_account_today">Registre su cuenta hoy!</string>
    <string name="enter_old_password">Ingresar contraseña antigua</string>
    <string name="enter_new_password">Introduzca nueva contraseña</string>
    <string name="confirm_new_password">Confirmar nueva contraseña</string>
    <string name="enter_your_new_email">Ingrese su nuevo correo electrónico</string>
    <string name="enter_your_password">Ingresa tu contraseña</string>
    <string name="change_email">Cambiar e-mail</string>
    <string name="update_data">Actualizar datos</string>
    <string name="reset">Reiniciar</string>
    <string name="please_enter_your_email_address">Por favor, introduzca su dirección de correo electrónico :</string>
    <string name="information">Información</string>
    <string name="faqs">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="about_gdpr">Acerca de GDPR</string>
    <string name="why_have_i_been_asked_to_get_this_app">¿Por qué me han pedido que obtenga esta aplicación?</string>
    <string name="change_password">Cambia la contraseña</string>
    <string name="update_profile_data">Actualizar datos de perfil</string>
    <string name="_07527433503">07527433503</string>
    <string name="request_data">Solicitar Datos</string>
    <string name="hows_my_data_being_used">¿Cómo se utilizan mis datos?</string>
    <string name="about_gdpr_text">Europa está ahora cubierta por las normas de protección de datos más estrictas del mundo. El Reglamento General de Protección de Datos (GDPR), acordado mutuamente, entró en vigor el 25 de mayo de 2018 y fue diseñado para modernizar las leyes que protegen la información personal de las personas. El sitio web GDPR de la UE dice que la legislación está diseñada para \"armonizar\" las leyes de privacidad de datos en toda Europa, así como para brindar mayor protección y derechos a las personas.</string>
    <string name="gdpr_employee_text">Bajo el GDPR, los empleados como sujetos de datos tendrán mayores derechos. La buena noticia para los empleadores del Reino Unido es que muchos de estos derechos son similares a los de la Ley de Protección de Datos del Reino Unido de 1998 (DPA). La mala noticia es que, como regla general, el GDPR expande los derechos conforme a la DPA, introduce algunos nuevos derechos e impone sanciones significativas por incumplimiento. En resumen, bajo el GDPR, los empleados como sujetos de datos tienen los siguientes derechos: el derecho a ser informados, que abarca la obligación de los empleadores de proporcionar transparencia en cuanto a cómo se utilizarán los datos personales; el derecho de acceso, similar a los derechos en virtud de la DPA y que abarca la solicitud de acceso por tema siempre popular; el derecho a la rectificación de datos que son inexactos o incompletos \\ (de nuevo similar a la DPA \\) \\; el derecho a ser olvidado en determinadas circunstancias; el derecho a bloquear o suprimir el procesamiento de datos personales \\ (similar al DPA \\) \\; y el nuevo derecho a la portabilidad de datos que permite a los empleados obtener y reutilizar sus datos personales para sus propios fines en diferentes servicios bajo ciertas circunstancias.</string>
    <string name="what_is_gdpr">Que es GDPR?</string>
    <string name="gdpr_and_employee_data">GDPR y datos del empleado</string>
    <string name="graphic_image_for_about_gdpr_page">Imagen gráfica para la página de GDPR</string>
    <string name="why_title">¿Por qué me han pedido que descargue esta aplicación?</string>
    <string name="faq_about_cd">Cuadro de datos para representar la página de preguntas frecuentes.</string>
    <string name="why_img_cd">Imagen de signo de interrogación celebrada por dama</string>
    <string name="welcome">Bienvenido,</string>
    <string name="can_t_see_your_question_click_here_to_contact_us">¿No puedes ver tu pregunta? Haga clic aquí para ponerse en contacto con nosotros.</string>
    <string name="why_gdpr_text">El GDPR (Reglamento general de protección de datos) entró en vigor el 25 de mayo de 2018. El reglamento reemplazó la actual Ley de protección de datos. Tanto los empleadores como sus empleados tienen nuevas responsabilidades que considerar para ayudar a garantizar el cumplimiento. Después de que Gran Bretaña abandone la Unión Europea, una nueva Ley de Protección de Datos del Reino Unido garantizará que los principios GDPR permanezcan en la legislación del Reino Unido. Las organizaciones deben tener una razón válida para tener datos personales y los datos no deben mantenerse por más tiempo del necesario. Esta es la compañía en la que trabaja para la ruta elegida para ayudarles a cumplir no solo las normativas, sino también a mantener seguros sus datos personales y asegurarse de que usted, como empleado, tenga toda la información que necesita sobre la marcha.</string>
    <string name="kept_string">¿Por cuánto tiempo se conservan mis datos?</string>
    <string name="del_req_string">¿Cómo solicito borrar mis datos?</string>
    <string name="tech_string">Tengo un problema técnico, ¿a dónde puedo ir?</string>
    <string name="update_string">¿Dónde puedo actualizar mis datos?</string>
    <string name="request_to_delete_data">Solicitud para borrar datos</string>
    <string name="data_string_how">Protección de datos inc. use sus datos personales con el único propósito de poder contactarlo solamente. Los datos no se comparten con ninguna otra empresa. Cualquier cambio en esta política será notificado primero antes de los cambios.</string>
    <string name="firebase_why_string">Sus datos se almacenan en un servidor seguro en la sala de control en Data inc. Los datos almacenados en esta aplicación se almacenan en una base de datos compatible con GDPR llamada Firebase. El administrador Abbie Turner de Date es la única persona con acceso a esta base de datos. Para obtener más información sobre Firebase, haga clic en el logotipo a continuación.</string>
    <string name="list_of_employees">Lista de empleados</string>
    <string name="delete_employee">Eliminar empleado</string>
    <string name="contact_employee">Contacto empleado</string>
    <string name="send_notification_to_update_data">Enviar notificación para actualizar los datos</string>
    <string name="log_out">Cerrar sesión</string>
    <string name="gdpr_application_icon_cd">Icono de aplicación GDPR</string>
    <string name="phone_icon_cd">Icono de telefono</string>
    <string name="person_placeholder_cd">Persona Placeholder para la foto</string>
    <string name="firebase_logo_cd">Logo de Firebase</string>
    <string name="profile_picture_Cd">Foto de perfil</string>
    <string name="edit_icon_cd">Editar icono</string>
    <string name="email_icon_cd">Icono de correo electrónico</string>
    <string name="facebook_logo_cd">Logo de Facebook</string>
    <string name="twitter_logo_cd">Logo de Twitter</string>
    <string name="name">Nombre :</string>
    <string name="number">Numero:</string>
    <string name="where_can_i_request_my_data">¿Dónde puedo solicitar mis datos?</string>
    <string name="reg_">Registro</string>
    <string name="employees">Empleados</string>
    <string name="requests">Peticiones</string>
    <string name="home">Casa</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="mail_icon">Icono de correo</string>
    <string name="facebook_icon">Icono de Facebook</string>
    <string name="twitter_icon">Icono de Twitter</string>
    <string name="profile_picture">Foto de perfil</string>
    <string name="list_emp_to_delete_hdr">Lista de empleados que desean borrar sus datos -</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="to_upload_profile_photo_select_placeholder_image">Para subir la foto de perfil, seleccione la imagen de marcador de posición.</string>
    <string name="company_address">Dirección de la empresa</string>
</resources>