<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GDPR Application</string>
    <string name="log_in">Einloggen</string>
    <string name="slogan">Weil es Ihrem Unternehmen wichtig ist.</string>
    <string name="error_connection">FEHLER - Verbindungsfehler!</string>
    <string name="check_connection">Überprüfen Sie Ihre Verbindung!</string>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="sign_in_error">Fehler melden - bitte erneut versuchen!</string>
    <string name="cancelled_sign_in">Anmeldung abgesagt</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="phone">Telefon</string>
    <string name="fax">Fax</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="ethnicity">Ethnizität</string>
    <string name="medical_history">Krankheiten</string>
    <string name="work_place">Arbeitsplatz.</string>
    <string name="work_hours">Arbeitsstunden pro Woche</string>
    <string name="register">Hier registrieren!</string>
    <string name="enter_your_name">Vollständiger Name</string>
    <string name="address">Adresse</string>
    <string name="register_securely_today">Registrieren Sie sich noch heute sicher!</string>
    <string name="logo_for_gdpr">Logo für GDPR</string>
    <string name="copyright_sign">Copyright-Zeichen</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Öffnen Sie die Navigationsleiste</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Navigationsleiste schließen</string>
    <string name="visit_our_website">Besuche unsere Webseite</string>
    <string name="click_for_help">Klicken Sie für Hilfe</string>
    <string name="contact_us">Kontaktiere uns</string>
    <string name="contact_us_background">kontaktiere uns hintergrund</string>
    <string name="_07527433503">07527433503</string>
    <string name="gdprinfo_outlook_co_uk">GDPRinfo@outlook.co.uk</string>
    <string name="gdpr_application_sheffield">GDPR-Antrag Sheffield</string>
    <string name="gdprappssheff">GDPRAPPSSHEFF</string>
    <string name="forgot_password">Passwort vergessen?</string>
    <string name="register_your_account_today">Registrieren Sie sich noch heute!</string>
    <string name="enter_old_password">Geben Sie das alte Passwort ein</string>
    <string name="enter_new_password">Neues Passwort eingeben</string>
    <string name="confirm_new_password">Bestätige neues Passwort</string>
    <string name="enter_your_new_email">Geben Sie Ihre neue E-Mail-Adresse ein</string>
    <string name="enter_your_password">Geben Sie Ihr Passwort ein</string>
    <string name="change_email">Ändern Sie die E-Mail</string>
    <string name="update_data">Daten aktualisieren</string>
    <string name="reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="please_enter_your_email_address">Geben Sie bitte Ihre Email-Adresse ein :</string>
    <string name="information">Information</string>
    <string name="faqs">FAQs</string>
    <string name="about_gdpr">Über die GDPR</string>
    <string name="why_have_i_been_asked_to_get_this_app">Warum wurde ich gebeten, diese App zu bekommen?</string>
    <string name="change_password">Ändere das Passwort</string>
    <string name="update_profile_data">Profildaten aktualisieren</string>
    <string name="request_data">Daten anfordern</string>
    <string name="hows_my_data_being_used">Wie werden meine Daten verwendet?</string>
    <string name="about_gdpr_text">Europa unterliegt jetzt den weltweit strengsten Datenschutzbestimmungen. Die einvernehmlich vereinbarte Allgemeine Datenschutzverordnung (DSGVO) trat am 25. Mai 2018 in Kraft und sollte die Gesetze zum Schutz der persönlichen Daten von Einzelpersonen modernisieren. Auf der Website der DSGVO der EU heißt es, dass die Gesetzgebung die Datenschutzgesetze in ganz Europa \"harmonisieren\" und den Einzelnen mehr Schutz und Rechte gewähren soll.</string>
    <string name="gdpr_employee_text">Im Rahmen der DSGVO haben Arbeitnehmer als betroffene Personen größere Rechte. Die gute Nachricht für britische Arbeitgeber ist, dass viele dieser Rechte denen des aktuellen britischen Datenschutzgesetzes 1998 (DPA) ähneln. Die schlechte Nachricht ist, dass die GDPR in der Regel die Rechte unter der Datenschutzbehörde ausweitet, einige neue Rechte einführt und erhebliche Strafen für Verstöße verhängt. Zusammenfassend haben die Arbeitnehmer als betroffene Personen im Rahmen der GDPR die folgenden Rechte:: das Recht auf Information, das die Verpflichtung des Arbeitgebers einschließt, Transparenz zu schaffen, wie personenbezogene Daten verwendet werden; das Zugangsrecht, ähnlich den Rechten nach der Datenschutzbehörde und umfasst die immer beliebter werdende Zugangsanfrage; das Recht auf Berichtigung von Daten, die ungenau oder unvollständig sind (wiederum ähnlich wie die Datenschutzbehörde) \\; das Recht, unter bestimmten Umständen vergessen zu werden; das Recht, die Verarbeitung personenbezogener Daten zu sperren oder zu unterdrücken \\ (ähnlich wie bei der Datenschutzbehörde \\) \\; und das neue Recht auf Datenportabilität, das es Mitarbeitern ermöglicht, ihre persönlichen Daten unter bestimmten Umständen für verschiedene Zwecke abzurufen und wiederzuverwenden.</string>
    <string name="what_is_gdpr">Was ist GDPR</string>
    <string name="gdpr_and_employee_data">GDPR und Mitarbeiterdaten</string>
    <string name="graphic_image_for_about_gdpr_page">Grafisches Bild für die GDPR-Seite</string>
    <string name="why_title">Warum wurde ich gebeten, diese App herunterzuladen?</string>
    <string name="faq_about_cd">Datenfeld zur Darstellung der FAQ-Seite</string>
    <string name="why_img_cd">Bild des Fragezeichen von Dame gehalten</string>
    <string name="welcome">Herzlich Willkommen,</string>
    <string name="why_gdpr_text">Die DSGVO (Allgemeine Datenschutzverordnung) trat am 25. Mai 2018 in Kraft. Die Verordnung ersetzte das geltende Datenschutzgesetz. Sowohl Arbeitgeber als auch ihre Mitarbeiter haben neue Verantwortlichkeiten zu berücksichtigen, um die Einhaltung der Vorschriften zu gewährleisten. Nach dem Austritt Großbritanniens aus der Europäischen Union wird ein neues Datenschutzgesetz des Vereinigten Königreichs sicherstellen, dass die DSGVO-Grundsätze im britischen Recht bleiben. Organisationen müssen einen gültigen Grund haben, persönliche Daten zu haben, und die Daten sollten nicht länger als nötig aufbewahrt werden. Dies ist das Unternehmen, für das Sie sich entschieden haben, um nicht nur die Vorschriften einzuhalten, sondern auch um die Sicherheit Ihrer persönlichen Daten zu gewährleisten und sicherzustellen, dass Sie als Mitarbeiter alle Informationen haben, die Sie unterwegs benötigen.</string>
</resources>